.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Summon-Plant-or-Fungus:

Призыв растения или гриба (`Summon Plant or Fungus <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=325>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 30 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы призываете растение или гриб чтобы сражаться за вас.
Это работает как :ref:`spell--s--Summon-Animal`, только вы призываете обычное существо, которое имеет признак "растение" или "гриб" и чей уровень -1.

----------

**Усиление**: Как :ref:`spell--s--Summon-Animal`





.. include:: /helpers/actions.rst